應承我 唔可以畀大J哥窮

搵得一M一個月都要買佢啲衫

搵得多與少都要買返件裝下身

痴撚線

100萬一個月?

想養佢老婆

有1M我會回到那一天投曬畀金珉周
等佢唔使做假